[健身/減肥專家入]減肥餐單求見解

早餐: 脫脂奶煮麥片一碗，蛋2隻唔食蛋黃，香蕉蘋果各1
午餐: 洽上海麵一束，栗米蝦水餃4隻，細生菜1個
晚餐: 洽雞胸肉一件，點少少豉油，細生菜1個

體重: 77kg
身高: 169
年齡: 22

每日晚飯1小時後慢跑30-45分鐘
餐間冇小食，飲大量水

目標係要喺視覺上見到個人有分別，冇乜目標體重，只係跑步唔健身因為完全唔識健身嘢

求意見

又以為唔食澱粉減到

日食200碳水都唔驚啦 你以為真係減到？ 減肌肉咋

Search 下舉鐵啲野好過啦 ching
做gym ge 77kg 同普通77kg 都巳經好大分別
只做bench press deadlift squat 都夠殺 其他你鐘意玩咩就玩咩

脫脂奶雖然冇fat 不過仲多sugar 過whole milk

午餐唔夠蛋白質
晚餐要食返澱粉
我都係一知半解有錯請指教

減肥其實唔好食麥皮 試下食嘉頓全纖維面包

餐間加堅果如何?
午餐都食蛋白?

食其他沖牛奶嘅穀類咩咩片果d如何？

如果你夜晚跑步 , 碳水唔係應該放夜晚跑步前食嗎 ?

言下之意係午餐唔食碳水改去晚飯食ok?
定午晚都食?

同時代脫節既減肥方法
少食+有氧

不過根據你目標其實冇咩問題既

點解雞胸肉咁撚貴

每日食1800 kcal，
30% carbohydrates
40% protein
30% fat

鐘意食乜自己計，
一星期做3至5次運動，
跟住一定減到

急凍會唔會平啲

生菜可以轉其他菜(eg菜心) 纖維高d會飽d
餐間加d小食 一個梨一包梳打餅咁 太餓自己都辛苦 代謝率會低(好似係)
每星期可以有一日cheat day 食乜都得 只食到8成飽 長期唔食鐘意食既野 到有日完左減肥 你會係咁食 之後肥返
運動唔一定只有特登做果d 早一個站落車行返屋企 掃地都係運動
而且時間都好重要 太遲食晚餐會肥同胃酸倒流
利申9up

早餐7點
午餐1點
晚餐6點
餐間小食我會揀11點/3點
晚餐後唔食野

夜晚幾點訓？6點都算早 晚餐食咁少驚你夜少少餓得濟食零食
小食又唔洗限時食既 覺得有需要就食啦 多一包餅少一包餅其實分別唔大 係唔想減肥減到咁辛苦姐